<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">Screen Mirroring</string>
    <string name="privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัว </string>

    <string name="privacy_text">นโยบายความเป็นส่วนตัว </string>
    <string name="privacy_text1">นี่คือข้อกำหนดในการให้บริการและนโยบายความเป็นส่วนตัวของแอพนี้ แอพนี้ให้ฟังก์ชั่นการหล่อหน้าจอ นโยบายความเป็นส่วนตัวนี้ได้รับภาพรวมของวิธีการประมวลผลข้อมูลส่วนบุคคลของผู้ใช้ของเรา เราจะไม่แบ่งปันข้อมูลส่วนบุคคลใด ๆ ของคุณกับใครก็ได้ยกเว้นตามที่ระบุไว้ในนโยบายความเป็นส่วนตัวนี้ </string>
    <string name="privacy_text2">ความมุ่งมั่นความเป็นส่วนตัวของเรา </string>
    <string name="privacy_text3">เราเคารพสิทธิ์และความเป็นส่วนตัวของคุณ ความสามารถของคุณในการตัดสินใจเลือกข้อมูลเกี่ยวกับการใช้ข้อมูลของคุณเป็นสิ่งสำคัญสำหรับเรา เรารวบรวมข้อมูลประเภทต่าง ๆ เพื่อวัตถุประสงค์ต่าง ๆ เพื่อให้บริการที่ดีขึ้นแก่คุณมากขึ้น </string>
    <string name="privacy_text4">ข้อมูลที่เรารวบรวม </string>
    <string name="privacy_text5">สิทธิ์ในแอปพลิเคชันนี้มีดังต่อไปนี้ </string>
    <string name="privacy_text6">•เขียนที่เก็บข้อมูลภายนอก•อ่านที่เก็บข้อมูลภายนอก </string>
    <string name="privacy_text7">การเปลี่ยนแปลงนโยบายความเป็นส่วนตัวนี้ </string>
    <string name="privacy_text8">เราอาจเปลี่ยนนโยบายความเป็นส่วนตัวนี้เป็นครั้งคราวโดยการโพสต์นโยบายความเป็นส่วนตัวในปัจจุบันและวันที่มีผลบังคับใช้ ในกรณีที่เราเปลี่ยนนโยบายความเป็นส่วนตัวนี้อย่างมีนัยสำคัญเราอาจนำการเปลี่ยนแปลงไปสู่ความสนใจของคุณโดยการแจ้งเตือนอย่างชัดเจนในหน้านี้ </string>
    <string name="privacy_text9">ลิงค์บุคคลที่สาม </string>
    <string name="privacy_text10">เราไม่รวมหรือเสนอผลิตภัณฑ์หรือบริการของบุคคลที่สามบนเว็บไซต์ของเรา </string>
    <string name="privacy_text11">ความเป็นส่วนตัวของเด็ก </string>
    <string name="privacy_text12">บริการของเราไม่ได้อยู่ที่ทุกคนที่มีอายุต่ำกว่า 18 ปี (เด็ก) เราไม่ทราบอย่างรู้เท่าทันรวบรวมข้อมูลที่สามารถระบุตัวบุคคลได้จากทุกคนที่มีอายุต่ำกว่า 18 ปีหากคุณเป็นผู้ปกครอง / ผู้ปกครองและคุณทราบว่าลูกของคุณให้ข้อมูลส่วนบุคคลแก่เราโปรดติดต่อเรา หากเราตระหนักว่าเราได้รวบรวมข้อมูลส่วนบุคคลจากเด็กโดยไม่ได้รับความยินยอมจากผู้ปกครองเราใช้ขั้นตอนในการลบข้อมูลนั้นออกจากเซิร์ฟเวอร์ของเรา </string>
    <string name="privacy_text13">ติดต่อเรา </string>
    <string name="privacy_text14">หากคุณมีคำถามใด ๆ เกี่ยวกับนโยบายความเป็นส่วนตัวนี้โปรดติดต่อเรา </string>
    <string name="exit_dialog_desc">คุณแน่ใจที่ได้ออกจากแอปหรือไม่ </string>
    <string name="yes">ใช่ </string>
    <string name="no">ไม่ </string>
    <string name="location_dialog_title">การอนุญาตสถานที่ </string>
    <string name="location_dialog_desc">แอพนี้ต้องได้รับอนุญาตให้ใช้บริการตำแหน่งเพื่อค้นหาอุปกรณ์ใกล้เคียงสำหรับการหล่อหน้าจอ </string>
    <string name="okay">ตกลง </string>
    <string name="casting">การคัดเลือกนักแสดง </string>
    <string name="settings">การตั้งค่า </string>
    <string name="images">ภาพ </string>
    <string name="videos">วิดีโอ </string>
    <string name="share">แบ่งปัน </string>
    <string name="help">วิธีใช้? </string>

    <string name="initialText">แบ่งปันแอปที่เหลือเชื่อนี้กับเพื่อนและครอบครัวของคุณ </string>
    <string name="share_subject">บอกเพื่อน </string>
    <string name="device_not_supported">ขออภัยอุปกรณ์นี้ไม่รองรับ </string>
    <string name="intro_slider_1_title">การเชื่อมต่อทีวีและโทรศัพท์ </string>
    <string name="intro_slider_1_desc">ตรวจสอบให้แน่ใจว่าได้เชื่อมต่อโทรศัพท์และทีวีของคุณกับเครือข่ายเดียวกันเพื่อเริ่มการหล่อหน้าจอ </string>
    <string name="intro_slider_2_title">หล่อหน้าจอของคุณ </string>
    <string name="intro_slider_2_desc">เมื่อคลิกปุ่ม Cast คุณจะได้รับรายการอุปกรณ์ใกล้เคียงสำหรับการหล่อ </string>
    <string name="intro_slider_3_title">เลือกอุปกรณ์ </string>
    <string name="intro_slider_3_desc">เลือกอุปกรณ์ของคุณจากรายการเริ่มต้นการหล่อหน้าจอและเพลิดเพลินกับหน้าจอขนาดใหญ่ </string>
    <string name="connect_wifi">เชื่อมต่อกับเครือข่ายไร้สาย </string>
    <string name="language">ภาษา </string>
    <string name="scanning">สแกนสำหรับอุปกรณ์ </string>
    <string name="waiting_text">รอการเชื่อมต่อ </string>
    <string name="connect_wifi_text">เชื่อมต่อกับ WiFi </string>
    <string name="enter_network_password">ป้อนรหัสผ่านของ wifi </string>
    <string name="connect">เชื่อมต่อ </string>
    <string name="english">ภาษาอังกฤษ </string>
    <string name="urdu">ภาษาอูรดู </string>
    <string name="arabic">เกี่ยวกับภาษาอาหรับ </string>
    <string name="chinese">ชาวจีน </string>
    <string name="serbian">ชาวเซอร์เบีย </string>
    <string name="japanese">ญี่ปุ่น </string>
    <string name="turkish">ตุรกี </string>
    <string name="bengali">เบงกาลี </string>
    <string name="hindi">เลขที่ </string>
    <string name="russian">ชาวรัสเซีย </string>
    <string name="indonesian">ชาวอินโดนีเซีย </string>
    <string name="italian">ภาษาอิตาลี </string>
    <string name="spanish">ภาษาสเปน </string>
    <string name="french">เกี่ยวกับฝรั่งเศส </string>
    <string name="german">ภาษาเยอรมัน </string>
    <string name="portuguese">ชาวโปรตุเกส </string>
    <string name="thai">ไทย </string>
    <string name="allow">อนุญาต </string>
    <string name="deny">ปฏิเสธ </string>
    <string name="storage_permission_title">จำเป็นต้องใช้การจัดเก็บ </string>
    <string name="storage_permission_desc">ต้องใช้สิทธิ์การจัดเก็บเพื่อเข้าถึงไฟล์สื่อบนอุปกรณ์ของคุณ </string>
    <string name="storage_perm_denied_title">อนุญาตให้จัดเก็บ </string>
    <string name="storage_perm_denied_desc">คุณต้องอนุญาตให้อนุญาตการจัดเก็บข้อมูลเพื่อเข้าถึงไฟล์สื่อของคุณสำหรับการหล่อหน้าจอ </string>
    <string name="grant_permissions">ให้สิทธิ์การเข้าถึงการจัดเก็บ </string>
    <string name="image_preview">ภาพตัวอย่าง </string>
    <string name="error_message">ข้อผิดพลาดในการแสดงตัวอย่างภาพ </string>
    <string name="video_preview">ตัวอย่างวิดีโอ </string>
    <string name="feature_not_available">ภาษานี้จะมีให้ในการอัปเดตในอนาคต </string>
    <string name="start">เริ่มต้น </string>
    <string name="youtube">youtube </string>
    <string name="ad_attribution">Ad</string>
</resources>